2388幾吸引

02388 中銀香港

21.600
末期息９９﹒２仙 02/07/2020 06/07/2020 09/07/2020 16/07/2020

你做下基本分析，再睇下張3年圖先啦。

痴根 不解釋

不如11

建議避開所有銀行股
但銀行股之中,中銀係最好,上面一定推佢做第一大行

pb:0.81

估值同時唔好忘記紅色經濟圈ge力量

5號PB=0.517, 中華巴士(26)
PB=0.422仲唔快啲訓身?

你咪話，中巴呢幾年升咗三四倍

但2388 ROE都好靚

ROE:12.04

護城河:紅色經濟圈